[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2971)

上年2月高位33484 回落黎個轉水食正
33500 熊死唔去
一回落黎 坐左一陣 就$2萬變12萬
斷斷續續玩到35萬
咩原因
我訓醒比人打左靶 冇左22萬
比老婆 老母 屌到一頸血
同埋每日睇住上上落落 好攰
咪cash out 走人

眼訓按撚錯